有無沙田撚聽朝一齊坐的士睇升旗禮

留tg

同為沙田人 但今晚決定訓金鐘

禾渣車出